珍惜身邊的人

消防處Facebook D片好高汁, 救護員加油!